觀察到 會員 唔震乳 #28366

觀察到

會員 唔震乳 #28366

喺 2017-10-16 09:34:45 - 09:37:24

用 icon 連覆/推 自己開既 8 個 posts ( 7 個時事台, 1 個校園台)

入黑洞啦

屌你老母LIKLN
夾埋五毛喺站務台投訴反五毛既會員濕鳩塞鷗
搞到佢俾人bam左
仲仆街過啲五毛
你不如快啲死撚左佢啦
祝你老母全身生性病
然後你同我縮返入你老母個閪道

純綷做紀錄

14:17:34

14:18:16

14:18:59

14:19:09

用 icon 覆咗自己喺時事台開既 posts

屌你老母

純綷做紀錄

14:17:34

14:18:16

14:18:59

14:19:09

用 icon 覆咗自己喺時事台開既 posts

21：56
21：56
21：57
21：58
21：58
21：59
覆咗自己喺時事台開既 posts

22:53:39
22:53:50
22:54:04
22:54:20
22:54:30

覆咗自己喺時事台開既 5 個 posts

短時間內覆自己開嘅po係推唔到上頂

呢個 post 過咗時限， 你覆都無人睇到架喇， 一係你開過個新 post.